手持午餐肉就可以有西屌的日子黎啦

2012又好,927又好,UFO又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

手持午餐肉就可以有西屌的日子

閱

d水 放左十年都未飲完？

你到時咪又係屌午餐肉

唔知原po食曬未

幾錢放

而家係手持口罩就有西屌喇

屯番D糧係要嘅，但你D糧夠你D"西"食嘛？

功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

手持午餐肉有得屌周周

我午餐肉大王

佢啲野食曬未

二戰法國，手持方飽就得

收到風個樓主食左8年終於清哂批貨但依家做緊化療

我即刻開間午餐肉公司

一個口罩換你廿五罐午餐肉+八枝水

多女到唔恨屌呀慘